903 西瓜月底走了

本身覺得佢一般
呢加天到要走就唔捨得了

天

會好掛住佢隻奶

同傑傑搞大咗個肚

個仔/女iq會有幾多

你

老

佢真係好廢，痴住森美做都還好，自己主持真係